0630 柴灣公園 1個白衫 10隻左右藍衫

接近平排咁行 由伊斯蘭中學果邊出入口開始行 同我刷身而過 但佢地講野實在細聲到咩咁